一個人嘅聖誕

其實唔出門口同平時一樣，唔好睇出面情侶，唔好睇燈飾，唔好聽人唱聖詩。其實同平日放假係冇分別

日日都得一個人 有咩分別